大家係現實生活中有幾多個朋友

平時會傾吓計既淨係得4個

0

2個，左手同右手

100

<10

毒撚係朋友

無

萬人迷

物以類聚

巴打平時既生活係點過

0,返工放工返屋企,放假唔出街,拎十日AL可以完全唔出屋企

一個都無
好想有朋友

lim x
x->0

真係冇

0
但係我開心

返工之後，冇識過新朋友
好多時候星期六日都係自己係屋企過
想死

佢講緊佢成世見過嘅人數

係ig見到d同學成日一齊出去玩 有時都好妒忌

越大個越冇朋友有時想搵人陪自己食餐飯都冇，傾訴又唔知搵邊個傾好

無
好羨慕人地成班中同仲可以約出離柴娃娃，有時見到一堆中學生行過都會懷念下
但知道自己已經無辦法再同人交心

但係完全唔知可以點改變...
自己都好似唔識再去識人..同人做朋友

唉我都係
身邊個個都講grad trip去邊玩..
我就自己一個 邊度都無得去..

4個

我都識呢d人，但我覺得佢地多數係淺交多d，深交都好少

我自己都唔會同人深交啦，對人已經無左信任

大家點睇番學好多野講 但唔會私chat

唔當真心朋友

我唔會諗真心朋友 有酒肉已經好好了

咁有無出下黎食下飯先？如果無只算係點頭之交

會傾計嘅應該20個內

10

10<frds<20

3個

已經對朋友依樣野睇化

One only

自己一個去旅行其實幾唔錯的 不過見到其他人開開心心咁一齊去旅行又有d唔好受

其實都唔知對方有冇當自己係朋友

我怕我自己去到第二度 會喺個度自殺

曾經有諗過，寧願係去旅行開心嘅時候就替自己既人生劃上句號